拜仁迷有口德 自己睇圖

樓豬=拜迷 把口食左屎咁

支持王生

王生......